睇親肥媽節目都鳩硬要去廁所

有次睇到舊片<合家歡>
89年嘅泳裝肥媽
我當場噴左出黎要即時洗褲
點攪呀

咁稀

西水黎架

若這一碌壯鳩鳩拍下來
或者佢已不再存在